好攰 女朋友成日話我對佢冷淡左

[url]如題
平時同女朋友相處都好地地
佢亦都成日話我對佢好
但佢每隔一排就會話我呢兩日對佢冷淡左 然後唔開心
但自問都係同平時一樣咁同佢相處 咩都冇做過
問佢點解咁講 佢又話唔知 純粹佢覺得
頭幾次都仲好有心機哄
但漸漸地開始頂唔順 覺得好攰好辛苦
甚至試過搞到我都忟埋 搞到鬧交
有冇巴絲試過 可以比下意見？[/url]

肯定係無乜點去旅行or平時無俾驚喜比佢

我幫你開解佢

有冇話一個禮拜見幾多次

同你一樣已分手

但自問都係同平時一樣咁同佢相處 咩都冇做過

你自己都答左

唔淡左唔通會愈黎愈深咩
啲女人真係on99

你自己幻想下女朋友因為新鮮感俾其他人追走左你會唔會好後悔就知道自己要做啲咩架啦

佢話佢做咗好多嘢但我嘅態度都係一樣

真係對對情侶都一樣

最後聽朋友講佢騎牛搵馬
仲拍緊拖嗰陣上堂個男仔成日坐佢隔離
跟住分手一兩個月之後佢哋兩個已經一齊

巴打保重 下個更可愛

比唔到安全感佢掛

未分手嗰陣佢講過想佢嬲嗰陣我會攬住佢
你睇吓呢招啱唔啱洗

好 我試試 多謝你巴打

已經盡哂力比佢

就係因為你咩都唔做
溝女你就咁花心思
得手之後就覺得唔洗努力
佢同你拍拖都想覺得自己特別架
每日都係正常相處 無特別野
咁你同佢做朋友都得啦
佢想你付出想你有時花啲心思係佢身上
你咩都唔為佢做佢就會覺得你淡
當然要睇佢份人係咪好無安全感
女仔就係咁
得閒買枝花氹吓佢開心啦

on9都要屌西架

同埋你習慣左佢存在
可能開頭拍拖會好熱情
成日讚佢靚 成日覺得佢好靚之類
對上一次話佢靚係幾時？

佢唔想你習慣佢
佢唔想係你生活中係一個background
佢想係最特別

好想哩個post男朋友會見到

點解 有邊段係你想佢見到？

Agger 啲男人成日咩都唔做就以為條女會跟自己一世

所以啲女收兵開心咁多唔係冇原因

呢句好撚中

直接話佢知

同你地一樣，不過我係女
有時你覺得一樣，但人地感覺未必係咁
呢排同男朋友都係因為咁而鬧交

其實佢覺得淡左好大機會都係因為佢需要你嘅關心
巴打要做啲野提高佢嘅安全感

跟住條女心淡分手同第二個一齊又會俾人話俾帽人戴明明係條仔懶懶閒唔關心人

我都係

等佢學下嘢

其實我就係咁樣被分手所以先打得出上面果句
好撚柒後悔但都好撚柒憎咁樣完

做咁多嘢咪就係為咗要抱抱
抱一抱世界更美妙
利申 :絲

巴打 珍惜下個

我係絲 我同男朋友大家都多野做
但如果佢可以多啲text我打俾我 都可以補返見唔到面的安全感
有時間就搵多啲女朋友喇

你比嘅安全感唔夠

男人成日懶懶行
然後就怪女仔發脾氣
根本你地都冇係女仔角度諗吓女仔想要咩
個個女仔其實都係想要安全感 想你重視佢

係個general impression問題
平時係咪踢一踢先郁
對佢有冇好多complain嫌佢好多
可以全日都唔覆機哥啲

間中氹2句，買下小禮物好難咩？

下次記住俾多啲心機